\begin{titlepage}

% 	\noindent%\fbox{%
% 	\begin{minipage}[c]{2.5 cm}
% 		\includegraphics[width=2.5 cm]{inc/mai-logo.eps}
% 	\end{minipage}
% 	% }
% 	\hfill
% 	% \fbox{%
% 	\begin{minipage}[c]{15.5 cm}
% 	\begin{small}
% 	\begin{center}
% 		\textbf{\noindent%
% 			МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
% 			ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ\\
% 	 		УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ\\
% 			<<МОСКОВСКИЙ АВИАЦИОННЫЙ ИНСТИТУТ
% 		}\\
% 		(национальный исследовательский университет)>>
% 	\end{center}
% 	\end{small}
% 	\end{minipage}
% 	% }

% \vspace{0.5 cm}
% \hrule
% \vspace{1.5 cm}

\begin{flushright}
Приложение 1\\
к договору №42069\\
на оказание услуги\\
по проведению сертификационных испытаний\\
модуля оперативной памяти\\Corsair CMV4GX3M1A1600C1\\
от 10.01.2021г
\end{flushright}

\vspace{1cm}
\begin{center}

\noindent
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{center}
  % TEXT 1

% \begin{table}[]
% \centering
% \caption{}
% \label{tab:my-table}
\begin{tabular}{c}
\uppercase{Утверждаю} \\
Генеральный директор  \\
<<ОАК>>                  \\
\makebox[5cm]{\hrulefill} Хайден С.        \\
<<\makebox[1cm]{\hrulefill}>> \makebox[3cm]{\hrulefill} 2021 г.
\end{tabular}
% \end{table}

\end{center}
\end{minipage}% This must go next to `\end{minipage}`
\begin{minipage}{.4\textwidth}
\begin{center}
  % TEXT 2
% \begin{table}[]
% \centering
% \caption{}
% \label{tab:my-table}
\begin{tabular}{c}
\uppercase{Согласовано} \\
Главный научный сотрудник  \\
<<ОАК>>                  \\
\makebox[5cm]{\hrulefill} Пирс О.        \\
<<\makebox[1cm]{\hrulefill}>> \makebox[3cm]{\hrulefill} 2021 г.
\end{tabular}
% \end{table}

\end{center}
\end{minipage}

\vspace{3cm}

\large{\uppercase{Методика испытаний}}
\vspace{0.5cm}

Сертификационный испытаний на устойчивость изделия\\
к электростатичексим разрядам

\end{center}

\vfill

\begin{center}
	Марс \the\year
\end{center}

\thispagestyle{empty}

\end{titlepage}
